香港媽媽反警暴公開聯署 -- 登報集資（請幫推）

活動發起：香港媽媽反送中集氣大會

媽媽不習慣一擲千金，但今次，我們要全香港看見！

目前香港人面對的警暴不堪入目，政府制度崩壞，香港文明陷入嚴重退倒。前路如何，委實難料，然而作為父母，作為香港人，恪守良知、辨明是非是我們最基本的責任。我們一群香港媽媽現發起反警暴具名網上聯署，希望透過眾籌集資，把聯署刊登在明報及蘋果日報兩份報章頭版，以正視聽。

初擬刊登日期為8月23日，眾籌目標金額為港元777,000。如籌得金額超過登報支出，餘款將會捐到612人道支援基金。

請欲支持的朋友分別到以下兩個連結作出網上聯署及參與登報集資。登報聯署名單以網上聯署為準。版位有限，聯署人姓名或未能盡錄，敬請原諒。

網上聯署連結:

眾籌網頁連結：

聲明內容如下:

===========================

警暴禍港

林鄭，我們的孩子不要和你玉石俱焚!

一群憤怒的香港媽媽聯署

特首林鄭月娥，

你看到我們的孩子被警察虐打嗎？

你聽到我們這些媽媽的憤怒吶喊嗎？

為甚麼我們十三歲的孩子只是去買書會被拘捕和檢控？

為甚麼我們的孩子在被捕後會被打至滿面鮮血？

為甚麼我們的孩子在前線提供急救，竟會被布袋彈射至右眼近乎失明？

為甚麼警察可以公然對示威者插贜嫁禍？

林鄭，請立即停止縱容警暴禍港。

612，721， 及811 的警黑警暴，每一個香港人深印腦裡。

我們這些媽媽，為被警方拘捕的700多名反送中示威者的前途擔憂，我們為年輕示威者被打至遍體鱗傷，看著大好青年變成殘障，感到無比心痛和憤怒。

由六月至今各區的市民、老人、小孩、嬰兒及孕婦吃了多少催涙彈？

事態發展至此，全因香港政府由六月九日至今，

不但漠視民意，

還縱容警察濫權濫捕。

林鄭，請不要做歷史上把香港推向萬劫不復的深淵的那個人。

一眾香港高官、行政會議成員及建制派議員，請不要在歷史上成為為暴政護航，助紂為虐的那些人。

香港警察，請不要在歷史上成為政權鎮壓示威者的工具。

希望你們還有一絲未泯良知，

回頭是岸，

立即停止暴力鎮壓，徹查及追究警暴，回應五大訴求，使香港不至萬劫不復，還我們一個引以為傲的家。

聯署人：（名單持續更新中）
蔡玉萍
潘淑瑛
鍾婉儀
陳惜姿
黃潔瑩
陳廣慧
黃彩鳳
謝子英
鄭詩靈
王文麗
嚴潔心
林英卿
葉佩華
張韻琪

===========================

最後，香港媽媽初擬8月24日下午5-7時於愛丁堡廣場舉行第三次集氣大會。請大家密切留意專頁公佈，希望到時見到大家。

請各位幫忙推Po及協助「香港媽媽反送中集氣大會」廣傳給身邊家長，謝謝各位連登巴絲！

原Po：

麻煩各位幫香港媽媽反送中集氣大會廣傳
支持聯署及眾籌登報！

推啊 媽媽出嚟保護仔女啊

香港媽媽反送中集氣大會FB

黑警濫用私刑

香港媽媽反送中集氣大會於7月5日成功號召8,000名家長參加遮打集會，與年輕人同行
請幫推支持聯署及登報眾籌

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

班陷家鏟黑警唔止暴打示威者，仲喺醫院虐老證據確鑿！

尋晚將軍澳連儂牆斬人案發生唔即時洗樓睇cctv！
疑兇最終逃脫！！！

【Timeline懶人包】警察如何放走斬人兇徒

請家長們一齊企出來反警暴！
幫推呀

唔該各位路過幫推

721

push

麻煩各位幫推！

幫你推上去

媽媽好波 支持

多謝各位
請繼續幫推please！